外媒拒絕報道支那洗白新疆片。香港傳媒幾時先杯葛黑警記者會？

北京上午宣布「新疆學員已全部結業」，卻未能說服國際社會；外交部下午質問外媒為何不報導中方公布的涉疆紀錄片。

兩部新疆洗白影片獲得數以萬計中國網友的支持和轉發，今天記者會中，官方也播放了部分影片內容。

下午在外交部發言人華春瑩點名指責部分外媒未報導紀錄片內容。

華春瑩說：

「你們能不能坦率地告訴我，你們為什麼沒有報導？」

「當新疆的事實和真相展現在我們的面前時，你們卻唯恐避之不及」。

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

知名五毛 思覺脫！

推

笑死。飯民班垃圾打手係又話五毛，唔係又話五毛。

香港傳媒幾時先有D骨氣，唔再理黑警既四點大話會？

唔係紅資本果啲已經無報

點解唔報呀? 全世界都知道支那假新聞, 國際傳媒用自己聲譽公信力幫中共洗白?

立場有無報？

所以我咪問有邊間香港傳媒唔報差佬大話會？

同樣走極權的新加坡
但不鎖網，不鎖國，英語化，執政者不限宗教背景，不可知論而非無神論。
西方人唔會歧視佢地。

你玩鎖網，誰了解你幕後有幾多黑箱操作？
你只限無神論人士入黨執政，誰對你們的道德觀念有信心？